你沒想過 未來 對吧？

回頭看最初多快樂 你捨得嗎？

你錯區喎兄弟

竟會沒決心成家

屌你老母

Ho ball

對

有些愛太天真無法生活卻想接吻

若再被寂寞迎頭趕上 多感傷原來只是正常

路清

路狗牙

樓主雖然有時同我意見分歧，但大是大非前我永遠十卜路仔

路清係人生嬴家不是🐶

Yes

牙賓

佢玩女牙n賓

冰有

結果 沒理英超的賽果
記憶裹只得這場風波

我有想過未來

拖拖拖

吊你老母

如果有眼淚 只不過生理分泌